「忠誠勇毅●心繫社會」的真正意思

警隊一哥一上任即改口號示忠,no pride no care
no pride-因為市民以警隊為恥;no care 因為警隊當市民系曱甴

「忠誠勇毅●心繫社會」的真正意思:
忠-精忠報國,
誠-誠信破產,
勇-勇於殺人,
毅-毅進步隊,
心-心狠手辣,
繫-繫連大灣,
社-社團組職,
會-會聚三合

希望周街都見到以上字句

未瞓嘅一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

建議修正如下
忠-精忠報黨,
誠-誠信破產,
勇-勇於殺人,
毅-毅進部隊,
心-心狠手辣,
繫-繫連大灣,
社-社團組職,
會-會聚三合